唔使再o係地鐵停駛地區勇武

尋日同今日好明顯睇到地鐵停駛地區示威有咩問題。
第一：去/離開遊行終點變得困難
唔多講，大家都睇到，就算要撤都要行幾多路。
有無諗過，之前大圍捕唔到係因為大家會坐港鐵走。
停駛之前都有一段時間通知。
但係今次唔同，只要警察真係玩圍捕(佢有車可以兜後)，條戰線一定會崩潰。

第二：影響人數
大家都知和理優人數係多，但係佢地會顧慮地鐵停駛，會驚自己安全。
所以一有地鐵停駛，非本區既和理優一定少左。
就算話佢地唔會衝，但有時和理優都會負責撤退既補給。
重有更危險既地方，係唔會再有大量新力軍加入。
啲人就算放工都去唔到，無巴士無地鐵要行路係好難會合。

結論就係當無左地鐵既流動性，示威者就會好危險。勇武既兄弟一定要多小心。
但如果要出去咁既場合，就唯有交畀/扮和理優。

建議：唔使再o係地鐵停駛地區勇武
行完就盡快轉場，勇武千祈唔好留守，要留都唔好咁耐。
好似尋日咁，由觀塘去左彩虹轉車去黃大仙已經係一個好戰術。
雖然警察有臥底一早守埋黃大仙，但比起觀塘守左全日。
黃大仙係進攻上明顯好好多。
勇武不妨考慮下，遊行完就盡快去新戰線。
千祈唔好孤軍深入，不受傷不被捕！

唔好唔記得黨鐵除左鐡路，仲有好多黨鐵商場。
可以入去行街，去厠所，但唔可以消費

我地唔可以唔搭地鐵，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐵商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人
港鐵又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！